其實因為咩原因而無辦法杜絕黑社會

我覺得黑社會其實幾擾民 好多都唔係殺人放火
但係收佗地等其他行為就幾煩
其實點解全球各地都好難杜絕佢地

有新血

一雞死
無黑仲要唔要白?

一雞死一雞嗚

咁點解反黑組仲一直存在？

就好似娼妓咁
有人對佢地的服務有需要就會存在

原來黑社會咁深入每一個人嘅生活